# RailwayWeb

### Короткі відомості

railwayWeb є веб-застосунком для знаходження зручних маршрутів залічничним транспортом по Україні. 
Для даної мати використовує потужний мурашинний алгоритм. Сам застусонок написаний на Python 
з використанням web-фреймворку Django.

### Документації

Основна документація про налаштування і запуск веб-застосунку знаходиться за відносним шляхом 
doc/manual/manual.pdf (відносний з кореня проекту!), а doxygen-документацію по коду проекту 
знаходиться за шляхом doc/code/html (також відносний з кореня проекту!).

### Розробники

Розробниками даного веб-застосунку є Томіло Артем, Юрій Захарчук, Богдан Карлаш і Петро Криворотько, 
котрі є студентами Київського національного університету імені Тараса Шевченка.